WHO在報告中再次大讚中國進入緩疫期 「經驗」助多國

2020-04-06 12:49:45
〔即時新聞／綜合報導〕武漢肺炎疫情全球爆發，世界衛生組織（WHO）又在5日新發布的疫情報告中「大讚」中國，稱中國經過2個月的奮戰，疫情已由「遏制階段」（containment phase）進入到「緩疫階段」（mitigation stage），特別提到「中國經驗正在幫助其他國家制定更好的應對計畫」。

根據中國官媒《人民日報》報導，世界衛生組織（WHO）在當地時間5日發布「第76期新冠肺炎疫情報告」。除報告全球重要疫情動態外，特別在導言末段提到，與世衛組織駐中國代表加利耶博士（Gauden Galea）訪談後得出結論，中國經過2個月的奮戰，疫情已經由「遏制階段」（containment phase）進入到「緩疫階段」（mitigation stage），而「中國經驗正在幫助其他國家制定更好的應對計畫」。

力架力架

真係好撚煩

煩撚到

幾時查佢銀行戶口

cdc幾時出報告屌柒who隻黑奴

真心支那會幫?
定口罩換5G?

黑奴 好鍾意 幫 雜種 含撚

Slavery 2020

CHO重未衰夠?